屌你老母以後邊度有狗就擲佢雞蛋啦

好似今日天水圍咁
咁多街坊驚閪佢咩
上橋擲完即走吹撚得你漲

希望大家唔好火遮眼, 見到有人放策略就盲目正評

一個叫人入青衣油庫既送頭post竟然過5000 like
請大家唔好入青衣!!!!!

[撥亂反正] 反對入青衣

搞青衣比搞香港任何地方都更加危險, 千其唔好中伏

[香港地理] 入青衣比狗圍死 搞機場皆大歡喜

叫人入青衣個垃圾伏post都有二千幾正皮

送頭post千祈唔好搞青衣呀！！- 分享自 LIHKG 討論區https://lih.kg/1377215

推呀屌你